死因達人馬宣立 科學求證 解拆「被自殺」之謎

依個點睇？？？？

我覺得有啲此地無銀

講真個法醫係專業人士，講返自己專業知識就夠喇

仲咩要講自己政治立場

咁樣講好似想要我地相信佢係同路人而相信佢說話咁

佢係咪藍色醫生

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

仲要明報

Dr Beh 法醫界好有名氣
網民知d唔知d去懷疑專家

高永文都好有名氣

係咪馬道立細佬？

.